你為左咩活著

有無人
讀緊你唔知係咪自己中意個科
返緊你唔知係咪自己中意工作
到你生仔女 你仔女同你做緊同一樣野
到你老左 你有無咩值得同人分享
你為左咩活著

樓主冇人生目標？

你有咩目標

我呀，例如跑步要突破自己personal best
月入要過幾多，揸咩車，住邊咁
人有野心，自然會motivated
樓主不妨去下旅行，散下心

讀完唔鍾意既科
做左年幾雙失廢青
依家返緊份可有可無既工
根本冇生存目標
都有啲明點解咁多人自殺

巴打 有乜諗過轉工呢

人是為活着本身而活着，而不是為了活着之外的任何事物所活着。
余華 活着

人生無咩意義
做工程 無女 少朋友
一年去一次旅行
過得一日得一日